聽日就去台灣 求介紹

會去墾丁 台北 7日6
有咩手信 野食 好地方去下

墾丁先？如果係應該可以留喺酒店whole day

貓村
Btw我都係聽日飛台灣

係台北

Ching 國泰港龍？

長居定去旅行

係呀 聽講嗰邊天氣好差

Hkexpress

我月尾都去墾丁，但驚天氣好差，成個 trip 收皮

旅行 而家去梗望幽谷 係咪唔會有咩伏

巴打點落去

有樓梯行落去

今日好大雨 淨係喺大街食下野 就翻民宿抖

Ching聽日去邊

舊相黎，我係香港

介你老母，上網搵啦

都有五六百個好去處

有冇水浸